邊度買switch比較抵？(2)

上一個post

機主討論區
|Switch機主討論(134)| 動物之森 | PKM迷宮 | 閃の軌跡III | 海賊無雙 4

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

想問UNY 要係店到買先得？

留名

琴日都賣晒

其實依家大電版行貨係咪一定好貴？
完全搵唔到合理價

邊度買switch比較抵？2

入呢個post討論

我呢個post由得佢沉